冇我地賣樓 你地撚有屋住？

屌你老母 成日屌鳩我 地產經紀

你到底係保險狗定地產狗？

保險冇做了

無你地做地產狗
我都唔覺得自己上進

😄😄😄

冇你地賣樓 啲樓會咁貴？

Ching好波

有人買就有人賣架啦

冇我地起樓 你地撚有屋賣？

地產保險狗